收kkbox白金會員會籍

自用 愈多愈好
Tg:firstdayttt